中共新定「3軟3硬」策略，其中對香港特別強硬！ （游清源）

中共新定「3軟3硬」策略，其中對香港特別強硬！
（游清源）
Aug 13, 2020

852郵報
273K subscribers

立即贊助《852郵報》：

852郵報@Patreon

852郵報

（圖片來源：新華社）

坦白講，游清源分析真心廢

（持續關注）白羅斯單嘢一定要好好Twitter出去

美國佬唔撚理你鳩硬定鳩軟，只係要滅左你